情人節送玩具比女友會唔會好過份？

諗唔到送乜，送玩具一齊玩好過

假狗兩份玩

震蛋

我係拉打撚，所以會送拉打野

送呢個
呢加出旺角買

一齊變身互射？

輕先

come on james

買撚左

咁右呢?

竟然係拉打

duel up
perfect puzzle~

條女都鐘意？

唔玩開儲開既會唔會屌你on9

我有迫佢睇拉打
不過佢應該會屌撚柒我，但我真係想買，無計

籃球？

分硬手
除非你女友係你雙手

佢有睇拉打架

你迫佢睇既屌

情人節好心就送條女想要既野啦
買自己想要既野送比條女
到佢唔想要比返你果陣以為可以買到心頭好又慳返畢
但喺條女既角度其實仲衰過冇禮物收
到時分分鐘車巴你再嗌分手
樓主自己執生

買多樣補飛好啲
飾物仔都好
唔想情人節鬧交既就照做啦巴打

試過係聖誕節送聖誕版lego比老婆既

買條腰帶送比佢一齊帶落街行下啦

笑死，聽分手

個女友好慘

我送過一次，但有搭其他野

我諗唔到呀

你老婆點

一齊砌lo，無問題，佢都鍾意玩lego

姐係送藍球？

你老婆有冇一路砌一路唱 le it go le it go…

無wow，咩野事?

唔好送呢d , 我都係拉打撚 , 麻煩你個撚樣認真小小

送番d囡囡鐘意既女仔野

明明就係你想買扮哂禮物

常昆個仆街

好易岀事，佢有睇唔代表鐘意，就算鐘意都可能會覺得你幼稚。你諗下情人節果日佢啲女同事收花呀介指呀咁，佢點同人講男友送啲拉打玩具俾佢？買啲飾物仔俾佢好過啦！

唉你男朋友送花啊，嘩好靚啊，你就好啦
昆妹，你男朋友呢？
佢。。佢送左個拉打變身器比我。。。
下，咁幼稚，仲細咩，哈哈哈～好底b啊哈哈哈
昆妹。。。

條拉打腰帶係用999K金同100卡鑽石做
睇下班8婆又會點講

班8婆咪會話你送隻介指頸鏈比我仲好啦

仲以為你話送成人玩具添#happy
利申，送震蛋畀囡囡做情人節禮物

仲有兩日，但諗唔到送乜其他野

屌你新拉打咁撚柒都送。。。。